有冇呢款嘅WhatsApp sticker? please!!揾唔到類似嘅

係咪死圖

係，點解嘅

屌佢老母

自己整啦,都唔可愛
好難搵
入左下角圖片庫,再督入去先見到

我覺得個樣好撚好笑，我整咗，想睇下有冇其他款

好似啲支那sticker

支Na sticker少接觸

支那個啲又係小妹妹紮孖辮，之後配個姚明個樣上去

咦我都係唔要啦

BTW你點知的

我都唔知點解我見過